其實IZ*ONE唔係限定團嘅話係可以做到少女時代嘅Level

大部分歌都高質 數一數二顏團 跳舞機器彩演
主唱有柔B 真 降 演 權F
門面玟周 Sakura
元瑛 C位
玩咩風格都carry到
除咗衰造假其實都冇乜嘢，根本好好咁搞絕對超越到少時 真係好可惜 點解要係限定團唔係7年團？

團團都有主唱主舞門面啦

永遠懷念

拎慰婦牛屎妹同jessica太妍比

taengsic 世一

都未講樣同身型
唱功差咁多皮，剩係識9叫

Sunny同Jessica 對波加埋都唔夠牙F一個大

少時有空降狗？

其實柔B唱歌分分鐘好過泰妍

唔講咩空唔空降，唔降都降咗
你想點撚樣呢？

聾左？

支持Solo

驗眼驗耳驗腦啦

好撚巴閉咩？八婆隊長

錯晒啦
唔限定佢地乜都唔係
因為唔限定冇機會比佢地造假
有2年限定執倒啦

造假慰安婦

都好過啲臭閪趕走Jessica， 仲要當人冇喺少時存在過嘅

支持

你隻油膩係自動降KEY呢一方面既能力可能係好過泰妍，但係識自動降KEY代表D咩，你自己慢慢諗

代表有技巧

係天空降既圍